rubberband好高汁！！！

¿醒未?

睡床溫暖，好夢正酣，叫人倚戀
但當外面烈日鳴放、比夢境真實的一切呼喚你
你是甘願戀棧舒泰，還是只不過埋頭裝睡？

找個新的烏托邦吧—
不必怕，甦醒不懂適應光！

真正屬於香港人嘅樂隊！

個mv

仲有睜開眼

Sick yeah

好鍾意6號把聲

地道樂隊

推

supper moment先係！

都係
我老公陳仕燊
我sp繆浩昌

Supper有冇為近期嘅事出首歌？

一生太多關卡
幸一起招架

每次聽都喊！

post錯link 自

我係陳仕燊

6號兩公婆好正

收皮啦

你做二奶？

繆浩昌我sp

其實我想佢地快啲出朝著大海
不過呢首都正

你個名

有一班人以為自己好清醒冇瞓著
另一班仲清醒既人就要日日扮瞓
兩邊都仲未醒

夢中再見